[幫買] Carhartt

見到有好多巴打想買 可以幫手開團
有興趣留低telegram id俾我